有冇巴絲做緊data engineer/architect?

如題
法國身邊啲人都係做data analyst/business analyst/data scientists多，完全忽略咗最重要(preparation of data/data integrity)嘅part
各位巴絲可以分享下working exp幾耐, 人工幾多，有咩lang/cloud platform要學
題外話有冇諗過移民/移嘅話去邊度吃香啲/前景點睇